凌晨3點 食咗支紅萬

C服🚬

多麼多麼需要你 長夜裡 不可分開痴痴醉

愛多一次 痛多一次 誰能忍受
一個人痛苦已足夠

情已逝 妳當初傷我心 令我悲悽
不得不放棄 柔情何時已消逝

🚬

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

拉

反蒙面法

🚬🚬

樓主陳浩南？

燃點🚬喝淡🍺 所有不快都溜走

Bye JT Bye LMS🚬🚬

我包皮

樓主可以一次食兩枝煙？😱

頭先想食兩枝 點知咳到仆街...🚬

樓主幾pure幾true

我身邊啲人都係咁講..🚬🚬

用了一支煙的時間 掛念誰
浪費了幾分鐘的 感情
計算得到還未算太累

🚬

離開我以後 季節冷暖天氣
我也置諸不理 願名字也再不記起🚬🚬

煙鏟雞屁狗

A built-in remedy
For Khrushchev and Kennedy
At anytime an invitation
You can't decline

我系死煙鏟+雞蟲+屁股蛋狗🚬🚬

食左誠實豆沙包？

我老實人。

不管天邊風已起
只想依依看著你
夜闌人靜會否仍可希冀

唔認同

唔想知

樓主男idol屁股蛋狗

回頭似是夢 無法彈動
迷住凝望你 褪色照片中

又叫咩春分享吓邊條仔hurt你

只要係靚靚屁股蛋，男女idol我都欣賞。

佢打機輸俾once

破了煙處，想分享一下而已。

我最近破左二手煙處 我都好想分享吓

請不要再鞭屍。🙏

謝謝分享，感恩。

faker咁鍾意rv竟然唔係輸比revuluv係輸比once

快手到 練左幾耐

沒有故意去練。

紅萬=食香..

哇樓主食煙咁壞==

係......娛樂台健康反食煙